人們被迫上網，而他們原本可能不是上網的首選。 Sophie Hill談零售業的變化和2020年的生存|Margaret Trainor | 2020年9月17日| 
 Prismacolor鉛筆套裝有令人印象深刻的150種顏色，是藝術愛好者的一個很好的選擇。 優秀的鉛筆，用於學校，工作和超越|PopSci商業團隊| 2020年9月16日|科普 
 在該州，經濟是最重要的問題，27%的註冊選民表示，這是他們選擇總統時最重要的一個問題。 2020年9月16日，美國廣播公司在威斯康星州的民調顯示，拜登以微弱優勢領先於特朗普 
 零稅率對消費者是有害的，它損害了消費者的選擇自由。 歐盟最高法院剛剛填補了歐洲網絡中立規則的一個主要漏洞 
 他說，他希望創造一個“有選擇的工作場所”，政策允許任何希望在公司獲得成功的人找到自己的道路。 勞氏與戴蒙德·約翰合作，通過一場虛擬推銷比賽使其供應商多樣化 
 從長遠的角度看，在自由和恐懼之間做出選擇並不困難。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 搭配熱醬汁和你選擇的冰淇淋、鮮奶油或酸奶一起享用。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 剝奪選擇是一種欺凌，似乎是一個可怕的基礎來鞏固你們的關係。 公開求婚必須死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 1933年1月30日，希特勒成為德國總理，希爾德布蘭德面臨著一個選擇:他會繼續留在納粹德國嗎? 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 迪士尼可以選擇是否製作帶有某些虛構角色的節目; 故事情節可以重寫或修改。 是的，科拉和麻美進入靈魂傳送門，可能親吻了梅麗莎·里昂，2014年12月25日，每日野獸 
 喬斯費了好大的勁才解釋清楚他母親為什麼不叫太太，為什麼要給雷蒙娜取什麼名字。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 然後黑鳥先生到處挑選了許多精美的花絮，津津有味地吃了起來。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 迂腐、缺乏想象力、自以為是的西奧博爾德是1728年笨國王的合理人選。 Cibber先生給教皇的信|科利·Cibber 
 他為打斷他們的tête-à-tête道歉，但說他別無選擇，因為酒吧已經滿了。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 可憐的藝術家勉強自己暫時去了布列塔尼，他的選擇落在了康卡諾身上。 Bastien理| Fr。 Crastre